喺香港咁時咁既環境居然仲有人用電話性騷擾

件事是咁的...
我女朋友最近一直收到個電話
一開始喺冇電話顯示既，又基於距自己本身系用Iphone冇越獄，冇辦法block曬所有冇顯示電話號碼來電。。。
咁距就系咁打黎啦，一直問我女朋友喺咪賣原味XX，同埋要求距當眾除比距ED嘢，跟住直到有一日距似乎唔記得打133，電話顯示左出黎。
各位請留意E個電話（95812580），或者可以打翻過去玩下，我自己都狂打左N次，距唔聽
有冇犀利既巴打可以幫手起下底體下E個撲街仔系邊個

BTW：本人岩岩註冊，希望各位巴打絲打口下留情